沙田有人製造腐蝕性體！！！

其實係整比遊行人士的涼茶

腐蝕性體用空手去接

好呀

正確

係咪媽媽 group d 涼茶

秒

仲有集體飲腐蝕性液體

藍絲有腦就唔係藍絲啦

呢個谷係唔係支那仁K食元素表團嚟

佢地會話班黃屍冇腦唔怕死空手接腐蝕性液體冇問題既

我全家飲哂佢又點話

p牌就唔好學人講戇鳩嘢啦

block鳩你又we wa鬼叫

好笑。民智未開